雨勢好大 各位前線警務人員小心身體！

你老母俾狗屌

可以出返去